中大email 點解未被人拉？

因為讀法律？